[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [446] 留石等夏活啦

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

好耐冇攞過1001

60唔係唔抽呀

大陸仔話要將小山踢出fate畫師行列

呢次唔抵課.jpg

型月：

csor個卡面

笑

畫柒左又關佢事?
大陸仔有股份?

咪又係抽

佢地係fgo最大股東你識條撚

有啲人仲話因為係人氣角色畫柒都冇所謂,反正點都有人抽

其實女武神, 正體係邊一位?
定係3位一體

好難得失敗卿開post
正皮支持下

係HUPU成日都見到話啲人係精神股東
睇黎呢啲人遍佈全中國

btw睇清楚我個名

一生盡是失敗

好呀 踢埋武內社長啦 兩個鬥hea既毒瘤

FGO首席畫師係ワダアルコ

真人版cba

綠卡綠卡綠卡！

B巴

栗山b

佢以前係cc畫既野我又冇乜feel

CC個幾隻除左有隻係限個隻全部齊

佢呢8年進化得太多

Show Blocked User - 唔好煩虎牙啦

Pako & 森井

當海賊雙子咁 有個係後面做sup

老人家黎
條頸有少少問題好正常

好健康啵
可以R到呢個角度
係健康既頸椎

._.

想抽哂兩公婆

JUST DO IT

cp 不了

好彩本身對布姐無乜野 唔係就體驗ntr了

有布姐既就好心抽隻西哥陪佢啦
可以醫好布姐個怎麼我眼內人人像你既病
又甜又多對話

人地原配黎架
明明係一眾master ntr 西哥

天草

西哥：你NTR我咋掛

你搶完人 人地搶翻都係ntr

西哥都無搶
係布姐撲返去
西哥企係到已經贏左

汝妻子吾自養之 汝勿慮也

get到個意思就係啦

比人搶完 搶返再比人搶

2.2既目標係iliya

DATA更新

早

今日即刻開！

啱啱打完柱,怪唔得拿破崙有防禦無視

西哥布姐都bo2咗
一家人最緊要齊齊整整

Gun

抽左正版個隻先啦

知唔知醜嫁

正版果隻有銀時守護緊

Dklm
岩岩download完data 佢踢我出去data更新
又要重新download過

綠卡SUP，唔係唔抽啊？

水著有貞德 / 沖田 先抽

有福先抽

真‧冰之睿智

世界有時，會產生出謎題。
是偶然、亦或是刻意為之、亦或是惡意、虛有其表
由於其他各式各樣的理由，而產生出了謎題。
那麼，又該如何解決呢？

───答案便是睿智。

……將鏡腿，架在耳朵上而透過鏡片來看著世界。
被隱藏起來的事物變的清晰，模糊的事物變的鮮明。

接著，布倫希爾德她說了。
「戴上了這副眼鏡的你變的更帥氣了呢」
她是這麼說的……。

我的御主啊，您意下如何呢。
希望您也能認為很適合我哪……。
(鏡片在一瞬間閃耀著光芒)

正版果隻都守護唔到啵

佢近視

巴丹莫尼姆小姐愛既始終係新八

今年出啲角色有幾多對cp
女帝天草 齊格貞德 皇女卡多克 龍馬
西哥布姐

悉多幾時出

連張絆裝都要放閃

神父成日背刺人 好想知佢最後結局會點

神父啊，始終都是⋯

老福都有個衛星CP艾琳

洗白

有講過佢咩
無睇番啲幕間
btw, 未出就唔計啦

係華生呀

無間道去到最後都係俾人打死

鐵華團團長同貓弓算唔算

比村正捅死

俾人整做麻婆豆腐

不得了

終於打完

好撚痛

通常呢d開頭大奸大惡最後多數都會係洗白or有難言之隱

終於見到一眾股東

可惜依個係2lai

等山翁背刺你

神父黎 沒機會啦

你講出黎自己笑唔笑

應該第二部尾段會實裝

冇人抽啦

魔法bba立繪咁樣衰
黑肉槍又無啦啦立繪樣衰左 都唔知搞乜

黑肉槍 where

中間有出現過下

你淨係需要回答我抽定係唔抽

抽

真男人

好耐無中過好野啦 希望一次出手一抽就中啦

Sup寶2夠啦
又唔係梅林每turn回二千血

sup都要寶2
.gun

好似次次有新POOL就見到你講呢句

視乎第1隻幾多石先出,再決定1定2
尋晚抽西哥都傷得唔輕,後面仲有3周年同水著

點跟

男人都抽

咁唔課真係好難中好野

被村正背殺

台主不嬲開圖鑑

B叔!

人獸

從來都唔跟

利申跟唔到

中左女武神即收手

同路

寶2左

一下都無抽

女武神正喔

2018年最新人狗線出左

Csor寶具 傷減Lv. ?

減傷係OC
LV應該係爆傷

無錢抽

老子去新大陸做蒼藍星
去傳火！
也不會再拯救人理！！！

又斬了一棵空想樹

屌，好難唔爆，爆傷既話

2018年連登fgo post最新版本
兩年記錄 七隻五星寶五做標準
以上為人 以下為狗

利申：仲係🐶

雖然npc 都叫玩家蒼藍星
但成個團d人都當你狗咁撚
任何事都推哂俾玩家做

Me too ar

做死一世狗

屌鳩你,強制用西哥,但對面有神性特攻

兩下死撚左

#metoo

今次強制sup最好用係拿砲倫
唔係佢攻擊勁 只係要佢招一二技

你條sup list八隻都係五星寶五wor.....

下

窮撚小薯寶2就要收皮

你唔係話近兩年記錄 沒七隻五星寶五咩

妖言惑眾

中間點計 係咪叫廢毒

係玩左兩年以上(記錄)
起碼要有七隻寶五五星

PAPERMOON愈睇愈古怪
拎到PAPERMOON直頭可以同空想樹強制接續

得四隻
我無用

計圖鑑先代表到對隻驚既愛

咁計法
我同無玩無分別

禾刀系

第二 睇練度
呢個晏d再講

最廢一定係我

隻B叔真係好易打
用 Penthesilea 打到佢變on 9仔

但同銀時個d比
我一樣係狗

炎上計劃

戰續回得30000
想笑死人

玩得FGO都係狗

「我們連登fgo玩家對營運的行動和策略都係一致給予認同和支持的」

黎喇黎喇

屌你

開始漢化了

郁啲就話炎上有咩謂

中國人有邊次係成功

西哥同布姐真係好閃

冇民主既地方學咩人要訴求

問題肯定有
但唔洗炎上咁解

想知2lai最愛既小黑去左邊 我用用下都就快絆10

Papermoon king
這個我喜歡 可以摺

太神

遲入坑 不可抗力

Fgo玩家真係好垃圾
只係幾段對白就令鐵骨猙猙既on9仔大叫真香

我大鹽桌騎士團未驚過
Fgo畫師唯一戰死既係蒼月
雖然人已經唔係度
但佢既靈魂人物布狄櫻依舊長存至今

其實今次係咪得阿婆廚氣急敗壞？

啱啊，ccc個莉莉絲明明唔係同一個人都話要抽爆

你的英雄就在這裡！

lm

ching有D料到

不過我鍾意King Crimson多D

？

原圖係邊套

今年夏日佢會再歸來

幾時出黑肉扶他

KABUTO囉

又騷又黑肉又淫紋

唔係喎，大神睿智加單體NP

全體

成日比呢d劇情逆轉 連保底福袋石都立即崩潰

對閃光衝擊，裝備
想閃死人咩

我就黎管唔住自己隻衰手

唔洗忍既

剎那失陷 真香
即刻灌落去

LB5，下年後半年差唔多

遊玩時開心一點不必掛念我

好想睇神明master

西哥打龍女幾好用

蒼月係俾日本人炎上攻陷既
但依家都沒咩日本人提老太婆畫得差
所以係

BBALAST果招技係降防降爆擊率

全體降防降爆擊

綠UP 爆傷UP

NP增加

今次LB2完全無抑止力介入,唔通LB1都係咁

Zura added

我是人

抽唔抽，呢個唔係一個問題
個問題係抽左幾多pack

眼罩女定咩 唔係好明

入緊關
留個位俾我

added

空想樹嘅名,係"星系名"

我地原來係課金母豬

2.2好似無2.1咁悲壯

唔好煩子

對眼好悲壯

Sion自稱靈子Hacker
ex系以外第1次有人提呢個term

咩名

呢位尼祿係邊位尼祿巴打

紫色老太婆講
的確 只靠迦勒底係無可能打贏，係眾人合力嘅結果
但"搵到人幫手"呢個結果完全唔牽涉扯止力

抑止力出手嘅係村正，魔神果種

東出同櫻井取向唔同
東出寫左好多狼人嘅事，劇情上都係長期同狼人行動接觸
但今次櫻井呢篇 異聞帶人著墨唔算多，主要都係集中晒奧菲利亞同d沙煩度

4粒金1粒銅加一晚訓教就推晒

最主要無乜點講主角同居民ge互動 同埋csor作為boss表現同雷帝都差幾遠下

夏活有我婆

白銀武

又邊度留風呀

我婆丫

打空想樹打輸左

皇女泳裝

我覺得

個武藏頭有得ALL BACK

婆你阿麼

你地打得好快

越南野

2.3應該水瀨+東出

夏活信唔信舅媽好？

真正嘅月豬係要即日打曬

egg added

唔好咁痴線啦

9:30開
有2個半鐘時間

我尋日打左幾關訓左

082-384-613
小薯求大腿，加左講聲

一槍 added

咁多人沖新主章 過多幾日先沖 有攻略 個SER又穩定D 唔洗跑狗

都叫做24個鐘內打完

毒撚冇野做

打得晒果D咪全飛劇情果D
唔睇劇情根本就月豬失格

除左尋晚開SER邊有跑到

唔識日文嘅月豬?

真 呢度個個N1 easy

2.2 d人想反抗都難 圍住既仲要係巨人神靈
2.1 d狼人起碼改造過

打完先睇返都得既姐

睇唔明等翻譯

我衰過井仔

agger

入得依個post吹水就遇左未玩完都比人透曬啦（笑）

習慣睇劇透組口述

睇唔明日文講真你靠睇下d人物互動 場景 加個少少漢字都大概估到做緊咩

其實睇得明都唔係咁易理解同推理到 背後仲有咁到型月學術野

所以咪等人劇透補充

仲要有一定歷史學根基先睇得明

文盲又話電話無電

佢老母閪
要咁多粒新銀料

跟本就無實裝

覺得呀大西好快拎番隻英靈配下

有冇人劇透俾我知今章先個故事講乜 有咩重點 人物

交響詩篇終於肯轉番16:9

8銀果1銅果
咁就清哂2.2主線
除左最尾唔少心放左堆aoe打空想樹收左皮之外, 其他都無乜難度

btw拿破崙最尾嗰度好撚型

希望唔會又係PV已經出晒D新劇情

無乜點突出到佢特色 變左好大眾ge可靠型大叔type

考古巴對百年戰爭遺跡有冇研究
想去睇下d城堡發覺冇乜專題網站

仲打緊2.1,等半減等到幾辛苦

打完左好似有十石送

有冇人中

70粒好快姐

要女僕裝

我講緊隻女武神，抽唔到

課

等3周年/夏活自己亂入算

笑 祝你真係咁易碌到

我隻c媽師姐都等左大半年了

明明Amazon 同哪咤都係story pool
但係碌黎碌去都係齊格飛

狂阿塔，pick個陣抽唔到，宜家寶1咗

呢章學妹戰鬥力都幾勁

幾時變5星

個自動調律功能屈機到

完2.6之後

feel到完全版係攻防都有

Feel到會成為最後boss

打火boss翻車

之後變成5星返黎

alter版請番種田返黎

打完一堆野 10秒就回番件甲
但係咁個肉體點計

出西哥都上到top sale 第一

我諗蒼月黎緊應該唔會負責泳裝雪山女神或黑櫻迦梨啦

布姐：......親愛的，差不多到時間了。
西哥：啊啊，魔力已經用盡了，到此為止了嗎攻擊的同時，也深入到了蘇魯特的中樞，就這樣被燃燒殆盡也是理所當然的。
西哥對主角表示不必內疚，接著轉身對布姐說：陪我一起走到底了呢，我的愛人布倫希爾德。
布姐：不，我只是完成了我的使命而已哦，西格魯特簡直我真的很開心，能夠這樣和你一起揮槍奮戰我從來都沒有這樣設想過，所以我現在很滿足。就像夢一樣，我那從來都不會實現的夢終於成真了。
西哥：。如果是你的槍的話，我是一直都有做好承受的準備下次如果再在哪裡相會的話，請毫不猶豫地來殺我吧如果那就是你愛的表現的話 - - 我會生存下來，然後再向你證明我的愛。
布姐：......好！
兩人相視一笑。

cp 躝啦
我不需要有對象的部下

btw拿破崙原來係回應眼罩妹召喚黎

又一對召出黎

呢個就算 反正眼罩妹都只係新角色 最重要佢唔黑人憎
唔似得條撚屌卡多克咁
好期待佢比神父搞到變人棍令咒器咁款

這對真愛由我來守護

2.2冇呢條友戲份?

痴9線
神父跑步追車射rpg

有乜出奇

幾段劇情已經將一切負面因素消滅

真香

搵過奧菲利亞幾次

由蘇爾特分離後,每當個畫面佢地2個同時出現就要帶超

所以話根本唔需要理玩家任何不滿 根本點都收錢

真男人 以眼直視

月豬

好似冇咩描述咁

真係痴線

平時又話FGO係講愛唔好成日講強度
到人地抽西哥又話人真香

幾差都好 是但劇情寫幾句已經引曬月豬硬食

利申:我都係豬

女武神=本子素材

4p

新房

係,次次都係奧菲利亞自言自語果陣出黎
有講過野,但唔係人類聽得明嘅語言

遲下一定會有回憶睇返晒佢咁耐以黎到底講乜

有西就係本子材料架啦
雖然無西都係

45度

本身個設定就已經易出
調教開發一大堆

MEME50 C94係阿福

我屌

香撚到
馬上原地中伏 坐緊車即刻倒哂D石

除左幫到家庭團聚
仲再一次證明 4星難抽過5星

希望佢04著翻原本件衫
呢件衫好唔掂

或說你隻泳莫寶幾

對西哥無不滿 其實係csor條頸

仆街係都要提呢樣

留名

妹妹狗啾

我 5

好鐘意meme50 d女

真係唔知 過左兩年中間都復刻幾次以為佢有再戰

戰完都bo5唔到

A隊話 第六第七異聞帶就黎頂唔住
點樣頂唔住 唔係好記得個年代

痴線 今年先抽到咋 寶2 十抽三金球 2金騎 都唔係小莫
係船長同阿福

晴天巴依個名由我入坑果時已經聽過

哥斯拉又殺唔到,條女又死左
好沉重

畢竟老夫也不是什麼富家子弟

頂唔住都唔代表年代問題啦 六圓桌時期 7瑪雅

真係唔知點解抽泳裝Pool 會瘋狂中其他唔關事既人 雙子到而家連1隻都抽唔到

不列顛圓桌同迷之時間點樹海
好似話人類文明就黎玩完

下集仲要打基哥

我見人地講話6同7都係搞到文明極度低/落後
但2.2同2.1比我既感覺都係類似啦
每個區住得幾百人 食物要靠官方運營
仲有得再衰d?

這就是絕望事實 我能怎樣 我也很累啊

可能神話生物周街走
得返少少人倖存咁

求fd子孔掛學妹經驗禮

好似ow隻76

One man's trash is another man's treasure

mememe

次次捱到7月都無錢
4星都無隻滿到寶

好似你地睇紅黑A咁

屌你啦

痴線 真係試下比我呢3張都係小莫

見到u

大佬,聽日幾點得閒?

直線晒卡

晴天為小莫課嘅金額，放過佢啦

我無船腸呀
屌佢
得呀福用渣
老屎忽大晒呀

有冇20pack

係大曬 呢到不嬲直線曬 再恥笑人無寶5

差2隻呀福先寶5

唔好同我講你未分享過喜悅

依家先開始睇2.2翻譯片

我未

依家啲新人連晴天巴都夠膽負皮

有冇link

Pryaz

中多左就會法國cap圖又要up圖好鬼煩
有乜為

生日

誰?

福佬問拉斯普京 話綺禮一早已經死左 冇埋個屍體
點解拉斯普京仲可以依附一個冇屍體既人身上

Thank

無人知
不過似係暗示緊異星神果邊個計劃，係2004年 神父死果年已經執行緊，準備左好耐

クリプター
Crypter
秘匿者

2.2依個神父應該都係綺禮自己個意識🤔

2.1咪講左囉，仲想delay幾耐
推左安娜上位做皇帝之後就了無牽掛咁沉睡，比返個身體神父

我就係想講佢應該都係未死又詐死

real 依家又自認拉斯普京

應該都係綺禮扮野呃guda依邊

就係因為難捉摸 所以先係綺禮

神話級殺人事件

有冇電腦高手識去水印?

又要教個靚妹話人好長命有好多野可以做
貫輸自己價值觀比人

一方面又要斬樹殺哂成個異聞帶

石田畫蘿莉都係成熟樣

鬼父Clark added

Tamamo小黑

淫賤蘿莉

經驗值

今次仲要第1次比埋你睇異聞帶無左樹嘅結局
上次俄羅斯都話即走睇唔到亦無提到

就你時間，因為我聽日全日得閒

真係終末幻想了

Cls

你地快d去

終於打完2.1
爺爺mvp

.....打完2.2劇情有點失望

結果2.2 ..............都係未有敵對Foreigner Class 敵人

又可以進入養生期

最快都要2.4先有機會

一個好post

哇屌你打左幾周目

每玩完幾個周目 我會重新開一個新save黎玩
唔想繼承咁多錢同pp 廢事屈機得濟
btw加加埋埋應該10周左右
我隻白貓就黎擊墜破千

請問邊到可以轉到？

Clark 巴打想問你幾時先肯突破你張文西
中左幾次伏

禁入碼修張卡到 轉靈衣咁轉

好似一定要放前排

原來要前排， thx

買買買

女武神s 3個CV 都係得4星
仲要有雨宮天

打LB好似唔俾轉

等師匠出抽歪佢

課咗兩pack終於令到佢地團聚

我弓呆寶4 泳莫寶2

隻驚根本on99

最好可以一個pool入面同時抽到弓呆同泳莫啦

時空旅人

我係兩個pool都有抽

冇咩

有時我真係覺得香港教育唔撚掂

一個前半一個後半，點同時

有嘅，大暗鍋福袋果陣囉

依家都分左上下騎啦
我同佢掉番轉弓呆寶二莫寶四

想知3周年係咪會有弓呆抽

未必

福袋實有格

講緊直接出pool唔係福袋

咁睇怕冇了 應該係csor

無石抽紅紅藍
又要等夏活

禁幾個掣就有石

做技師

但禁完幾下 下個月又要食谷種

出CSOR直頭要食樹皮

岩牙

呢啲sup唔洗5 👌

係愛呀 哈利

2都想死，早幾日抽西哥比預期用多左

你睇返晒2.2劇情嗱？

老婆要寶5先係老婆

仲要等翻譯

好彩我老婆係小黑

雖然大家都有

但成班長老 小美人企晒上黎
摩斯拉應該準備復活
同埋基多拉又出場

有呢2隻幫手
應該贏到虛G既

我冇

其實EarthG進化咁耐，應該係要黎打基哥

幾時有福袋抽

咁到底摩姐會幫邊邊

打完基哥做尾刀哥

連荷里活套哥斯拉都係打基哥

月尾有得睇如月群真

阿年

嗱嗱林出埋桂井個本好過啦 要睇家姐

前篇已經算搞掂左，唔知後篇會玩到點

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
EVA！
2020！

搞掂學園仲有7老婆果篇

聽住先,實延期

果篇純愛真係放低好耐

twitter貼左1張3女

夾住奧運黎出

咁就正
最鐘意睇摩姐贏

係驚出事姐
因為前傳有講過
南美個預言係虛G會滅世
摩斯拉同巴特拉會合作戰勝虛g

但2037年 巴特拉係虛G襲擊歐洲果時
提早出世 追殺虛G
追殺到深海 爆埋虛G個背鰭
最後成埋蟲
但都係打輸左

結果依家摩斯拉又死埋
得返隻蛋
除非隻蛋一野生2條一隻摩斯拉一隻巴特拉
唔係應該真係要執基哥尾刀

唔好意思 我未夠綠方
我轉第二張禮先，突左再掛

等到鳩都縮埋都仲未等到下一本單行,對上已經係果兩本lovers
近呢幾期佢仲要連本子都少出

唔突掛出黎真係會俾人DEL架

生咗幾年終於出到張poster

摩斯拉變蛋強化不嬲都屈機，今次龜左2萬年
無事嘅

我差一張 會盡快課金換綠方

咁又係
以前都試過2條毛蟲贏哥斯拉
應該出返隻永恆/機甲摩斯拉屌死虛g佢

EVA料一出，twitter又大爆炸

個符號係咪重覆

仲係製作緊牙 個仔都就快上中學

紅色大字真係好柒

得一個比負評

對唔撚住囉

悶到課金

快

推緊劇情 , 學妹套VR裝愈睇愈順眼
但係入戰鬥隻腳個角度好怪

用返舊衫

但無野好抽

100絆10 雙2000 ed

課定下星期

已有150石係身,夠做了

下星期就有

得一符係身，夠做了

好耐無需要學妹上場, 諗起佢心理創傷搞到咁仲要出去打真係唔忍心

有冇人要左右兩個FILE

克服左啦
而且今次都有強制上前場，以後都一定會有

龍珠劇場版幾靚咁喎

夾硬頂, 見佢仲未用番自己技能都知, 學妹真好

會買隻布洛尼,好撚正

2.1咪講左係加拉哈唔再借力量比佢

OH , 原來係咁, 唔怪得之前話魔術回路明明無事
咁應該加拉哈好快出黎

寶具而家係alter
我諗之後一定係變到屬於學妹自己既寶具

我都係等齊完整故事先睇中譯, 所以一知半解

希望佢寫返佢型啲霸氣啲，舊版成日鳩叫カカロット

段片第一個就打比達
應該無左細個比悟空嘈既設定

隻GodEater RPG

舊個設定根本cls，喊幾聲好似殺佢全家咁

而家瑪修好似仲聽得明4仔吠咁既

日版你地睇得明故事？

呢度人均N2

日版點課金

呢到無人課金

今日好似佢地生日

咁真係要搞大佢

信用卡直接課

一定搞大

日本account用到 香港信用卡？

睇sex friend

用google play啦

想入返坑 諗緊日版定台版

得
收YEN咋嘛

i mean 搞大個慶祝party
你地諗左去邊

難得走到仲返黎

Netflix 翻煲完又想玩返，但唔知玩咩服好

日

問得日ac，佢唔係用i咩

一定係日啦，暑假過聖誕event好過癮咩
故仔自己youtube睇返

8591買個Ac玩

唔介意嘅話可以去百度直接收d現成ac
唔洗開荒

8591買肯定好貴 仲質素好低

之前送左個黑貞梅林帳俾fd入坑。點知佢玩2玩就唔玩。你有心入返坑我送俾你啦

個setting係1個主角？

咁開心

你要就留tg或者wtsapp

單黑貞德800-900石頭 1400元台幣

感激不盡

狗黎,我寧願繼續失業

睇死又係玩一陣 跟住又棄坑上面條友

係，神薙裕
PS 2代係神威浩

哇正 之前2無主角好失望搞到無玩到

買b巴ac 兩萬爆機

已經唔想再開新嘅課金驚嘅大坑大

但B巴自己仲玩緊

唔係個個都好似你咁唔返工都有錢課金

聽吓電話、報價俾客、出吓invoice，入吓資料落電腦，都係啲手板眼見功夫好易上手

利申: 半個文員仔

今日要還債比尼痴

當肝多隻fgo

Closed beta已開

你講到我唔想搵工咁

worse清玩貢多隻驚

不了
我開左坑嘅話一定會課齊班老面孔

有無GAME PLAY睇下

乜你真心想搵工嘅咩，以為全職尼痴屋

我因為保密協議半年內做唔返同行

用劍芙蘭同雷帝可以完屈bba果關
係咁強化解除佢
超爽

睇住老太婆好努力咁開寶具
再不停比人強化解除
好正

咁唯有抖半年

打算報堂上,之後做下PT
依家好懶仲未去報
都係過埋FES先算

半年當放下假

幾時先有新野

回合制繼續玩FGO夠

我N0冇翻譯食屎嫁啦

N0

god

Sor 我搞錯左 應該係N5或以下

土生土長既架仔

N0應該係日文研究專家博士

我柒左

健吾

會唔會分析埋FGO劇情嘅修辭手法

好快會有N-1既出現

屌老母

買！買！買

隻gundam breaker都搞到pat屎咁，呢個進落複雜咁多佢點算

我要把這個笑容

再柒多隻

買

應該由戰場之絆改出個新game掛

咩GAME黎

God Eater RPG app game

我相信放係街機會有返啲質素

點睇都會整舊屎出黎

2018起格格鬥大作

fgo咁？

又推下2.2先

屌啊頭先你post以為ps4

拉2/羽蛇神+起源彈

睇住BBA辛辛苦苦開完寶具
比人一個技能解除左果下快感正d

體諒下啦 又唔係有新活動

月豬失格

J巴個caster位
擺明暗示緊 老太婆我食硬你

打3場QP 5分鐘都唔肯

呢個禮拜好去炎之館打定D新料
BBA一定食好多

皇女個200粒子彈都未搞掂

GUEST寫手多左橘公司

佢隻拿破崙已經絆十左

抽唔到咪唔洗打囉

到時抽完靈基唔到就唔好啦

家下139粒

未抽就先認輸,不愧係失敗卿

又話減少遊玩時間

屌呀 岩岩想拎出黎比較下邊個過癮D 發現唔見左隻齊格飛
反轉成個倉都唔見 唔通賣撚左

我同你講
我食硬隻伊莉亞

寫完約炮先再搞事啦

你之前有無鎖到

屠龍公子都唔鎖

係咪放咗入倉

夠料無野升咪逼住減少囉
有新料仲唔開行turbo

巨頭既思考

減少一分鐘=減少

想睇下邊個搶先破到140lv依個處

毛巾盾而家放咩位 搵唔到既喂

其實肯定左Csor 係綠buff喇乜?
我打佢嗰陣剩係見佢開左招綠魔放比自己

你地成日都話見飛哥就賣架啦

140去141個exp量係咪大到好似極地lv9升10咁

刷rank巨頭

有人拆包之後周圍傳緊
你當燈力放出咪得

呢個真 我每日on都望下fd list班巨頭141左未 竟然連J巴都未上

唔係，千8萬咋
接近係極地6升7定7升8果個數

拆咩包，同佢打果陣佢都開晒d技

岩啦 下個活動就玩 約炮 抽十香 送狂三

上次虛月館就搵圓居挽
今次玩同沙煩拍拖 ？

刷咩rank 消體一exp都唔蝕比佢咋

到底做唔做到新一代過勞死

送折紙

我兩round就收左隻女武神皮
所以唔知招原初之rune係咪可以放比人用

屌 約炮男主又真係信長配

我ok

真心想送士織

送琴里/四糸乃都正

好唔誠實......

199
但宜家子彈條數好似爆左上600以上

係呀
3TURN綠UP+3TURN綠爆傷

全部係100%先有得救

真係咁快打定落官網
btw東出都幫約炮寫左本狂三外傳🤔

終於

西佬放完閃加分
舉手一投足都覺得型左

同時出?

想同西哥補魔

真係有約炮抽我課到中 笑

計算好

綠卡爆傷

不過3rd綠放算係咁 比jack沖田呢d連放三下不是夢

綠卡個系統唔改嘅話,其實都係無得救

綠寶放第一張個加成已經笑死

話唔定有全充呢

係有啊

2030

50np全差就勁啦

最多咪2 30
50發夢啦 話唔定係全體黃金律

如果全沖加個成功率up就好

孔明咪可以早退
牙鹽邊會咁傻

而家先玩到第14節

全隊20%,單體再黃金率

咁樣有三四隻會玩得好爽

好撚悶

我都覺

第四咋我

畫師咩名

唔記得了

係咪就寫完約會大作戰冇野撈

有約炮抽 我課到齊set添啦 屌

我依家仲想抽雨宮天11跳全收皮

巨頭們想毛巾盾掛咩位

其實呢章主角係眼罩妹先o岩

係我

ho ball

的確係
默默承受痛苦嘅A TEAM大佬
回應求救顯現,向佢求婚嘅軍人型佬
用自己識嘅唯一一樣野黎示愛嘅笨拙巨人王

根本就係乙女GAME

你每次剩係出黎吉人屎忽

主角係唔會死得咁肉酸

廢物始終都係廢物.jpg

算吧啦你

八極拳是無敵

眼罩妹同拿破崙真cp

最近好興呢d

賤種營運+賤種球員 簡直一流

良心營運係稱得上有良心既球員喔

神父點睇蒙牛

睇你媽閪

飲蒙牛 冇入球

琴日抽中泳貞 唔反了
sv撚可以安心去163

蒙牛服
蒙牛開發

啱啱見到個女仔著住拉二寶具件t-shirt

好波！

點嘅樣

可能係搵尼痴交收嘅人？

禾黎

圖都冇，有冇諗過伯母好唔得閒

睇人抽卡好減壓

純文字討論

你問考古巴先知

不如睇我抽

一入去就見到保底

睇非洲人先有意思

睇你抽我驚忍唔住打柒你

無論係二次元同現實既神父，都係咁鍾意撚狗

今次挑戰一百石

我條女黎
我今日著拉二衫

4mk

幻想下有女都唔撚得 屌你老母

明明呢度九成人都有課

POOL2未

神父抽未

Poo2左啦
Pool 1拿破偏
Pool2海馬社長

冇野吸引

條友好似3000石得寶3西哥
笑死

wadiu,18pack先寶3
好撚痛

人黎 有冇歐洲人欺負非洲人.jpg

有冇歪？

仲要有鳩

無
呢D先係真正既抽卡台架嘛
依家又燒多150符都未出第4隻

咁撚黑

好正
燒晒佢之前課淨果3000石+150符
準備有得睇現場課金

依家心情好愉快

po內外充滿了快活的空氣

睇人仆街最開心

此風不可長

未算太差啦

條友出名非，冇記錯11單皇女，12單舊劍
DC12試煉

點解個AC可以黑到咁
好撚顛

做個好漢子

屌12試煉

幸災樂禍 要不得

3170石
150符

3隻5星
西哥寶3

千2金膠

寶石佬當肥食

11單係寶1?

原來有4隻
咁唔算好黑姐

同意 不過神父把口講出黎

終於完
係愉快既抽卡台
好期待23號

條友好慘

自己睇

張圖好不安，要求貼LINK

1技好似梅

愈睇愈順眼

如果真係咁出都唔算好OP

講個笑話，6SUP

今章可惜幾個立繪都得70分
仲有差一張西哥正面

講開又講 沖田既縮地肯改未 1回合比狗屌

最強騎士1,3技

唔要伊織同耕平

正阿

照丁吧

無2個男先唔gb

點解今日伊利雅生日都唔開pool比人抽 忍唔住了

有無人知巨人指輪邊關最好出?

啱
但呢類週邊

用住銀時巴果隻先

想抽冇咁色情果隻女神iliya

其實我覺得都係有浸騷味

炎之館一口氣打晒2樣啦

感謝

阿圭

正常發揮

話時話，有位
154,562,791

公開處刑 (笑

禾系萌新

人生真係大起大落啊唉，銀閃完金再中四星

amamia added

幾時都係

small tomato

打撚埋啲FQ又可以HEA

日常黎
唔係虹圈唔洗有期待

重點係我用記念石抽的十連，見到變金真係好激動 結果最後就得佢一個四星

原來你都係老屎忽

sanyok add jor

唔老 廢物一件

已爆

我覺得好睇呀

大佬你好友好似到上限了

如果我抽到我又唔會呻啊

抽到先唔呻同神父有乜分別

會然大狗又係果D全LIST寶5 痴線佬

術師匠寶具好似有全體綠魔放buff 唔知道實裝俾玩家會唔會又有咩改動

單體
綠放+綠爆

咁基本上咪係新一代綠卡梅林？

不過又冇梅林咁有保命技

我廢物啦

又講性能
到時又要比人話真香

真香

好丁就得啦

明明我本身講個造型好睇

禾造型行先
Caor不了

人地抽西哥令FGO上到課金榜第一都比人話真香啦
唔通有人因為性能抽西哥咩

雷帝根本當單體用都得
勁到痴線

廚力驚都有人認真玩

出CSOR前希望佢再UP下個垃圾SER 唔係驚第朝都未抽得

想屌

最近個更新UP左啦

條友不嬲都屈機

暫時見到異聞界既王都幾勁
期待中國千古流傳既偉大泰王會更上一層樓

呢個岩你多啲

肉瘤

一生

fatfat

神父既團隊幫尼痴屋造勢未

買啦

已經搵定好多台灣妹既相開fb幫佢撐場
親 你這寶貝真棒

me
無單體強saber
點解唔抽

有武藏其實好難有動力抽......

買左啦我

有布姐就有動力抽

佢同布姐放閃真心正

巧打意

想買個枕頭

呢個仲得意

抵買啦仲要附送一個清姬

屌哂你地老母
邊撚個再貼我就唔撚客氣

升咗上ios12除咗唔中5星之外無咩問題

契弟都咁串

你中左bug

仲有邊個會po

其實今章異聞界王都寫得幾無戲份
可有可無咁 希望下章好d

串過馬撚

以後我地就係好兄弟

你今日幫神父含左未

係都佢幫我含啦，仲有我而家屌爛你菊花

Nico有得免費睇晒FZ

呢把gram同fsn果把係同一把?
定係又直接改咗設定

csor寶具lv係爆擊
如果寶1就50 寶5咪全隊100 都幾屈機

我話知佢1%定100%

大把野早期設定改過晒聖槍，小莫，貝sir
接觸型月咁耐仲唔化咩

Gram比奧丁打碎過一次，之後西哥重新鍛造返出黎
當係鍛前鍛後

都幾肯定50%係寶5
30 40 45 47.5 50

奧丁一定係女角 賭幾多都得

可惜成年無用過爆極黎做輸出

有既 高難度關 莫札特產星+梅林爆擊一波流

奧丁成個2.2都係度幫拖
係咁放雀引導GD
重逢後布姐無發作殺西哥都似係佢一時解除咀咒

老福都係爆擊
但人地都係OC

諗諗下又好似唔關事

賭你條丁

d輔助帶2030全部都爆架啦 點會唔爆

有d野唔洗講出口

點解要咁做

有氣質d得唔得

比個18cm版你

係型月應該真係呀婆黎

歐提努斯咁正都無氣質

邊個黎 新女角

新左幾年咁啦

同人bba Vs 新房bba

你屌唔屌
我就唔屌啦

屌

收島風CBA係用黎buff五星正版大狗

寶具能力同聖杯無異
100%成功

條頸chok親

屌你老母邊個係到串我index

騎佐上尾 你地斷尾跌佐落來

屌到佢大肚

FGO Fes.2018
グップラ商品情報第四弾！

ノッブ人形焼(食べ物です)作ります！
会場で屋台出します！
意味わからないですね！！

詳細は追って…！

這些機會是屬於阿垃垃圾的

以前係睇完物語先學識咩叫做9up

今日書展買左兩本物語

cp
我不需要有對象的女角 除非ntr

連現實都要NOBA

屌 屌到大肚

睇完都係學唔到

想食左nobu

記得當年有個巴打有整
唔知佢仲有無玩

呢舊食得,果舊唔食得

avail x fgo 仲有無人報名
聽日開始日拍大戰

原來井上堅二都有玩FGO

喂 我隻殺式岩先即死左堆量產女武神 笑撚左

你個本子團做唔做全年齡個邊

又抽少張5星

做 只要係8月order都做

有咩架?

我channel有post

我睇睇

舊幾水貨仔咸狗呃鳩月豬賣到3百幾
呢條撚樣仲要隊多兩刀

Btw琴晚攬住武藏訓
真香

只要是活著的

雜魚黎
山翁即死左隻

今章d野即死率唔低
班巨人應該係最高被即死率嘅金怪

未交收果d準備起針

好想見尼痴真人

都係算了

尼痴屋良心企業

咁樣我實抽

仲可以見到靚仔
我係女既一定成地濕哂

等半減先再打主線，日常刷qp

Ja GA

仲會介紹好本

また、SEIKO×#FGO オリジナルサーヴァントウォッチ第4弾が只今制作進行中です！本日はシルエットを公開――！いったいどのサーヴァントモデルなのでしょうか…詳細は近日公開予定！ご期待ください！

背景色水似黑貞

紫色....

殺生院

黑貞出過,紫色係CSOR

黑貞果隻唔係seiko

女帝

梅菲斯托

我最愛既gay佬紫

正係記得出過,咩廠就

其實出乜都唔關我呢個窮撚事

今年年頭話要全sup 10到宜家一半都未有
要有效率啲燒體

下個禮拜就曜日半減啦
宜家緊係打主線

你咁計，我1.5個堆都未打晒

台主都窮

我訓街

5pack好過買隻seiko啦吓話

1001

1000